財經台氣氛開始詭異，有人輸到痴咗線

熊市啱啱開始已經搞成咁，好難想像之後會點
係咪新一代抗逆能力比較差？

Sqqq

又9抽 邊度有熊市啊 睇過～

美女又贏

日日咁多股票升緊，指數跌得少少熊市where

SH會戰勝歸來

買科技股冇問題 高追個班自己睇路啦

吉蛇 快啲點條路比我地一班信徒啦
頂唔順啦

才剛開始

shshsh

驚閪 越跌越溝啊

吉sir又BINC

越溝越跌呀清

跌小小就瀨屎

Tsla 100見 allin

雖然吉蛇講野好mean 但佢真係提多好多次

有gme，唔怕

貼倉股神去晒邊

唔認同係熊市
但屌你老味 ，大市跌得唔係好，都咁多人沖出嚟叫救命，就證明好多人都係選股有問題
好可能係allin or nothing

完全無管理好風險

如果大市跌多50% 咁點算

重倉FAAMG +TSM
得2,3 成係新興科技股
都蝕唔少

如果100%ARKK之類既科技股
真係會輸到痴線
最可怕既係，Nasdaq其實只係高位跌左1成左右
跌多1成真係抄家咁

熊巿都有反彈 係走都唔係依家掛

反彈會以為係升番跟住繼續入貨

無錯
真係要睇路

反彈？跌深d,先死貓彈一下

重唔止蝕，儲儲埋埋人工冇哂